屌喇媽，多蒙特不如棄權算啦

一對中堅瘋狂派膠
後衛失位，眼神防守
角球攻勢零防守
全隊完全冇火

影撚衰德甲

等陣你隊巴塞都係一樣啦

Ontv嗰兩條女又係戇鳩

德甲水平

走場都係輸3粒姐
踢埋下半場驚佢又輸半打